諗野一日黑暗過一日

覺得身邊啲人都係用黎利用
用佢黎幫自己進步 上位
冇用又廢既垃圾唔洗放係眼內
覺得自己痴撚左線
開始會睇唔起人 知邊啲人係垃圾唔洗同佢來往
點算好好撚痴線好撚辛苦
最慘係仲要日日識做戲點樣最佳化人地眼入面既自己
真係覺得先己癲撚左 好撚辛苦屌你老母個閪

屌你老母臭閪有撚病
一朝得志唔知做乜柒咁撚樣
我樣樣野都睇唔撚順眼
屌你老味幾時先得黎捧殺
垃圾唔該認清自己幾垃圾啦好嗎